廚師腸期貨價格急升！！

要買就快

啱啱柯in咗20張大期

認真，邊度仲有得賣？連惠康都搵唔到

商品期貨交易所

long call 左
今次fatfat了

講緊我個啤酒肚

現金交易定收現貨？

long左50張腸期

遲下手揸廚師腸就有閪屌

岩岩LONG CALL左50張廚師腸100蚊

有廚師腸有西屌

收到風大昌會搵支那同東南亞廠接個名來做
Put定十包先

all in再貴一倍賣
好過買牛熊，穩賺

唔好睇少腥港豬

應該真係會炒起

HKTV mall 應該仲有

要幾多，講
派貨中

要貨唔要錢
講起就想食

同我玩貨源歸邊？

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

本多終勝
stronghold 哂市面上既貨夾死班淡友

即刻 Short Put 10 包先，大不了接貴貨啫

百佳都仲有少量

有咩好吹捧！食開廚師牌都知，以前好食，近呢幾年成浸油益味，可能收太多下價雞皮造